[
    {
        "randomId": 33
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bacuye dutanguranwe",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpa umweru wanjye ngabire abana",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Amase y'inka",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nteye igiti nsarura amabuye",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Iteke"
        }
    }
]